是靚晚 自家製剝皮辣椒香菇豬肉餃(薄皮)

好好味好好味好好味

咁早食晚

好正

是

餃子同好
炸會唔會更正

又係印媽?

炸混沌好D

是靚晚 自家製烤白麵包(薄皮)

請我食ok？

你覺得開鋪賣掂唔掂?

掂 但包死你

45蚊10粒無野飲會唔會太進取?

皮係自己猜？

40蚊8粒都得ar

今次real米癲拉

幾令

買

都好

連登仔有咩優惠

你阿媽整野都幾有水準

外賣唔洗收1蚊

一時時啦

啲炸野幾正

都整過D黑暗料理
大樹菠羅炒牛肉

點樣先可以包得煮完會咁貼啲餡？

好靚
想溝印媽

同問
上次包餃有啲實有啲鬆泡泡
明明隻隻都係咁包

煮完之後佢就慢慢收縮到咁

不了

屌 依家先收工你飯都食完。。。

不嬲早食飯,6點晚餐

就係蒸完有啲鬆唔貼住

大粒到塞唔落定仔C眼

可能係皮既問題?

好似幾正咁

代答 米癲拉

是
剝皮辣椒個種獨特既味道真是很撚正
前日買咗樽返黎
今日已經食哂

成日都食餃子

其實包熟左好快1隻利申有包過

絲打都好正

個包皮冇咁煙韌lu

包得幾靚

C伏or not?